請問政府幾時開女性專用車廂/車站??

香港女人搭車真係阻住地球轉

一路行，一路睇劇，面對面撞鳩你
電梯左行右企，D阿嬸擺明企左邊唔撚郁
去到入閘機面前，先黎抄手袋，乜鳩電話，化妝盒都抄晒出黎
搭車手袋揹起膊頭，手臂，明撚知逼仲要頂鳩人地，唔識轉用手提
最後一句: "摺"你老母臭閪

撞鳩佢地

莫講話撞，冇人夠膽出聲話女人阻撚住晒，因為人地話返你蝦女人都得

咁應該係整男性專用啦你係咪On9
繁忙時間唔撚比女人入閘 就啱啦
GDP分分鐘幾何級數上升

先搞女性專用入閘機同男性專用入閘機先啦

為左搶位，唔俾人落車，屌你臭西老母

女性專用閘機，等佢地慢慢磨手袋。🖖🏿

地鐵開閘，男人係月台不斷揾路行，攝左走右個陣

D 港女仲懵懵盛係度低頭禁手機，後面落車d人湧緊出黎都唔撚醒目，俾人踩到腳爭又"摺"人

咪係，做乜要就晒班女人

開閪女人專用車廂
車視不斷播大美人電話錄音

好撚好笑，d中年女人係地鐵猴住d座位，擺晒姿態，望左右隔離，怕同佢爭，小家到有陣柒味